狗總唔衝得 律政衝得喇掛？

跟本唔洗驚咩民意
去親邊 都有市民支持我地
唔好比啲一兩個建制post打巢我地嘅士氣！

根本我地個勢從來無失過！
好多市民要返工 有屋企面照顧 但係又不滿哩個政府
其實佢地默默咁支持緊成個行動
今次得政府喺到話咩暴力之麻
街上面根本無市民屌啲後生
你地諗下2014？幾多人街頭罵戰 幾個占領區係咁比市民屌 仲記唔記得「你老母 那有錢」
今次完全無哩啲景像 反而一齊屌9個政府 差佬

所以 唔洗驚政府同建制嘅輿論！

推

衝屎忽咩一千人都冇

如果衝律政，最大鑊會點先
警總就話搶槍上實彈啫，律政呢？

咪係度分化

係可以 但人數唔夠啊

快啲出嚟啦

叫人嚟啦咁！

衝得
最好可以扌禽王

新ac 摺埋啦屌你老母

落咗場未啊，狗多過人啊，衝撚？

push

無點

其實宜家係邊？

屌你 ，總之咪撚係度分化大家

我啱啱都係現場，望撚住一千人都冇係到焗桑拿

睇人頭做人啦，同埋律政中心地理位置咁閪，好易俾狗圍

東翼再上

岀面啲現場post俾啲垃圾post推沉晒

屌，仲要兩邊出路都有狗，真係衝撚

真心唔夠人

係現場既人根本唔會mon 實連登
推得咁撚快你肯定無出黎

屌你啦
道理緊要定年資緊要呀

度度都衝，就係唔衝禮賓府

頂撚著呀
我而家太早醒左瞓唔返
夜D瞓到就發到夢架啦

新ac係唔夠人既情況叫人衝

大撚把人坐埋一邊啦
你唔喺現場就收嗲

衝法律機構嚴重性高過差佬好多,成日話法治,就知唔搞得,係咪想重判

冇人冇物資衝乜呀

太少人

妨礙司法公正
兄弟唔好衝啊

地理位置咁 點衝啊

係現場 都唔多人

pish

雖然唔想認但的確係事實
不過放心，放工之後應該多人番嘅（應該⋯

巴打喺現場？ 知唔知嗰到環境點？

唔夠人
同埋點解唔衝禮賓

有612一成人都偷笑

睇用字同口氣怪怪地咁

問咗鍵盤孔明先啦, 佢可能仲未訓醒覺覺豬

#256678 上一頁

一切現場人士決定

衝咪比藉口人 諗下第正卜d辦法好過啦

where are u

審時度勢先好冇 唔係每下都衝，衝之前都要有策略

我由十點已經喺度
呢度真係好少人
又乜物資都冇
唔應該衝
根本冇能力衝

等放工多人先

衝你老味咩

睇佢新ac，都知乜料。大家小心分化。有班人好想搞到運動變質，給輿論口誅筆伐，將巿民推向示威者嘅對立面。

同埋，條友嘅言論有機會是煽惑。

夜晚->等日頭->日頭->等夜晚放工->...

咁你點解唔係現場叫人衝
係兒登叫人衝？你連登鍵盤軍師定黑警想拉人做新聞呀

屌你老母啦 又捉鬼

衝退衝
文宣 同輿論戰一定要打

還

現場就係少人到可以順暢上登

依家咪問佢喺唔喺現場囉

呢個真

唔夠人

你認為連登無鬼？自己睇下條友仔之前嘅post，你就識分人定鬼啦。

邊有運動參與者話傳媒巿民觀感唔使理，放心鳩衝？

樓主on9仔黎 唔好理佢

岩

唔係想擾亂軍心,但衝律政做乜90成效

錯post

樓主9成3毛扮。小心睇路。

[升級方向] 執著香港人嘅輿論 不如諗下外國政客想見到啲咩

自己諗下

依加係唔夠人衝 唔係唔應該衝

有撚gear

唔係法院你做咩

收皮啦好嘛，已經琴晚已經玩完，已經收皮㗎喇

冇人

分化？

無gear無人
樓主運gear上黎咪一齊衝

睇完第一句已經知唔洗睇落去
乜撚野叫唔洗民意

現場決定
小心同溫層

律政司係行政機構

新會員 大家小心

人都唔夠，衝乜9

如果有兩三千人可以諗吓
而家一定唔得

#256678

要衝既話最好確保擒到王先好衝

衝黎做做乜柒
你衝金紫荊就話唔比佢升旗

send張現場相黎咪有說服力囉

新會然

你衝擊律政司 佢就寫衝擊法治

衝立會係咪要終身呀

衝黎把9你肯定777係禮賓肯定左咪衝

善用起底功能

正想講同你一樣嘅嘢

仲有咁多正評係咪on9

衝咩9呀又. 傻撚左?
想自己落單唔好連累後面D巴打

日日都叫人衝

我地唔撚衝架 尋晚仲未柒夠?

包圍佢都話暴徒啦
利申唔係叫衝
而家完全衝唔到

真心 你運返三十個頭盔十個盾上嚟
我即刻call人嚟衝
唔好潛水

衝黎做咩...霸左又守唔到

衝咩野幾隊狗係後面座山
一衝實俾狗圍，齊齊送頭
現場真係唔夠人

利申現場

唔好咁自以為是，唔係真係咁大支持，啲藍絲谷咗咁耐一直等緊反撲。同埋你圍佢想點？最好嘅結果係咩？萬一清場有冇預備點走？又好似昨晚咁俾人捉呀？

衝乜9

要衡量法律責任的輕重和估計一下後果先。
有冇熟法律的人提供意見？

要注意既係實力，人少，對方強，唔好夾硬黎，對方一包就要走，化整為零，多多記住要打游擊

最大鑊係黑警會爆多兩單柒嘢出嚟 對市民冇乜影響

谷精咩谷 班高官自身難保 果啲咩藍絲有咩影響力?

有法治先有得衝擊

香港邊有法治? 無法治又點衝擊到法治？

一定係鬼 唔洗問
個語氣好撚奇怪
負評>Block>上一頁

個位好難攻

唔好理樓主

會員No.#256678 大家睇路

邊個衝邊個係鬼

我阿媽係深藍 2014係咁屌黃之鋒佢地搞事 今次佢都冇乜點出聲仲鬧班克警打學生當打狗咁打 好過分
阿媽係大陸出世 淨係讀到中學就冇再讀唉 比共匪洗晒腦

五百人都無點撚衝？

走啦黑警 呢度唔歡迎你呀 返去繼續同班狗圍爐啦

咪撚on9,衝左就輸

黃之鋒等人在律政中心外衝向警方防線 警員舉旗警告

黃之鋒都衝 以上面班人既邏輯一定係鬼

樓主最早開post係69之後